{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-02",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제이스글램핑"
    },
    "text": "釜山機張郡に位置するジェイスグランピングは、約4600㎡の広い敷地にペンションとグランピングを運営しています。 グランピング場はラグジュアリーグランピングと一般グランピングに分かれるそうです。 内部にはTV、ベッド、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、炊事道具、炊飯器、電子レンジ、ソファーが共通して備えられています。 ただし、ラグジュアリーグランピングは内部にトイレを備えており、一般グランピングは外部トイレを利用しなければならないという違いがあります。 グランピング場の前面には個別テラスがあってバーベキューを楽しむことができ、キャンプ場の片側にはトランポリンが設置されていて子供たちが遊べる場所です。 夏には屋内プールを運営して人気を集めているキャンプ場だそうです。 また、ジェイスグランピングには手作りの木製ボートを展示するカフェもあり、リラックスしてコーヒーを飲みながら休むことができ、木を利用したバーニングペン体験や原木木工体験も楽しめるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイスグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイスグランピングは釜山機張郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスグランピングの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "ジェイスグランピングの敷地面積は約4600㎡です。"
        },
        {
            "question": "グランピング場はどのように分かれていますか？",
            "answer": "グランピング場はラグジュアリーグランピングと一般グランピングに分かれています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスグランピングの内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェイスグランピングの内部にはTV、ベッド、食卓、エアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、炊事道具、炊飯器、電子レンジ、ソファーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ラグジュアリーグランピングと一般グランピングの違いは何ですか？",
            "answer": "ラグジュアリーグランピングは内部にトイレを備えており、一般グランピングは外部トイレを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の前面には何がありますか？",
            "answer": "グランピング場の前面には個別テラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の片側には何が設置されていますか？",
            "answer": "キャンプ場の片側にはトランポリンが設置されていて子供たちが遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイスグランピングでは何が人気ですか？",
            "answer": "ジェイスグランピングでは夏に屋内プールが運営されており、人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ジェイスグランピングにはどんなカフェがありますか？",
            "answer": "ジェイスグランピングには手作りの木製ボートを展示するカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイスグランピングで楽しめる体験は何ですか？",
            "answer": "ジェイスグランピングでは木を利用したバーニングペン体験や原木木工体験が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 474
    }
}